碟飯有條蟲:~(

灣仔嘗樂，我屌你老母

D菜不嬲唔洗

蛋白質

可能你已經食咗幾條落肚

證明菜無農藥

証明啲菜新鮮

唔敢去茶記食沙律，啲生菜街市嚟，勁多蟲卵

澳洲男子巴拉德（Sam Ballard）19歲時在生日派對上吞食一條蛞蝓（鼻涕蟲），導致寄生蟲入侵腦部，昏迷長達一年多。他甦醒後四肢癱瘓，須以輪椅代步。正值青春年華的巴拉德上周五（2日）因併發症逝世，終年28歲。

樓主小心

呢條好似係生食

我食咗一塊菜葉先見到條蟲蟲

小海參黎

靚菜先會有蟲